試著説「願榮耀 歸香港」，避免説「香港人加油」

我知大家要啲互相打氣嘅説話
但香港人加油 依句野真係
撐警集會 藍絲集會 又係香港人加油

如果真係要打氣 擴大光譜等中老年都可以叫
不如試下講
「願榮耀 歸香港」
Or
「願榮耀 歸義士/手足」

英文口號 可以叫
「All glory to Hong Kong」
「All glory to our land/home」

自推10

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

嗌香港人加油等同為藍絲同死差佬打氣 只會更加用力扑濕義士

自推9

同感 所以係未要避免下

自推8

自推7

推

到底係咪嗌香港人加油易發音啲？嗌呢句仲多過五大訴求 同黑警乜乜乜 我真係心諗香港人加油呢句其實係咪第六大訴求？

願榮光！

歸香港！

就係每次叫香港人加油 係最多人叫
可能特別吸引中老年人
但句野 其實真係好有問題

榮耀

好難講 唔順口

試著說
香港警察 衝擊法治
香港警察 衝擊法治
香港警察 衝擊法治

你能接受凌駕法治，凌駕警監會的警務團隊嗎？
我不能。
我不希望法治還要如希斯堡慘劇般等27年的司法程序才能夠彰顯，
『justice delayed is justice denied，
遲來的公義，就不是公義。』
香港警察還要濫捕虐打無反抗市民27年才夠嗎?
[轉貼]
運動曠日持久，疲態漸現。前線示威者被訴以暴動罪，一時間人心惶惶。我寫下這段文字，是希望解釋在我眼中，此刻運動更須堅持下去的必要及意義，尤其是對一些提倡和解、在越趨兩極的紛爭中感到迷惘的溫和派朋友。
先此聲明， 我無意淡化部分示威者的行為。
即使是支持運動的朋友們，在被質疑示威者訴諸暴力時，除了強調警方濫暴，也不可能否認掟磚、襲警等事實的確存在——問題是：在承認前線確有衝擊犯法時，我們還有什麼理由支持運動繼續下去？
/ 法律面前，人人生而平等？
對我而言，答案是法律面前，人人生而平等。你認為示威者的行徑激進過火，但請記得，他們一直受法律制裁：已經有四十五人被控暴動，而前方只有更多人等待被捕，集體面對審判，進而鋃鐺入獄。
你甚至可能覺得這是法理及公義的彰顯。 然而與此同時，沒有一位濫權失職的警察被拘捕、調查、革職。處理元朗襲擊的警方沒有任何一人需要問責。一個都沒有。
/ 今日香港真正逍遙法外的
不是犯法後被捕的示威者，而是集體藏起委任證的警察。過去警民衝突，你要各打五十大板，說警察也有難處，我縱不同意，尚可理解。
可是元朗白衣襲擊當晚，當區警署故意落閘、緊急熱線無法撥通、警方姍姍來遲而說「沒看到人持有武器」，鐵證如山——大家都不願相信是警黑合作，但即使我傾盡畢生的同情與諒解，即使我極度寬容地看待警方，最起碼也涉嫌公職失當。
/ 為什麼公職失當沒有任何後果？
法律賦予警方秉公執法、儆惡懲奸的權力，卻從來沒允許過警察知法犯法。
相反，《警隊條例》第37條訂明，任何警務人員如被指控任何罪行，並不會得到豁免。
如今我們的政務司長只是說了一句「責無旁貸」，警方隨即表達強烈不滿；社會賢達如前首席法官李國能說要獨立調查，警隊說你最好不要辜負我們的支持。示威者犯事會被捕，但警察永遠不會。警隊才是真真正正站在法外之地，完全不受法律約束的一群。
/ 見好就收其實係趁早投降。
很多朋友說不願看見年輕人繼續犧牲，大家要見好就收——但現在有「見好」嗎？我們見了什麼「好」可以收？六月至今，政府一直對民間意見置若罔聞，從來沒有打算讓步，由始至終只想將街頭的人一網打盡。
發球權從來不在示威者手中：球一直在政府及警隊一方，正因為他們牢牢捉住權力而無所作為，才會一次又一次錯過和解的契機。
#連成立獨立調查委員會都拒絕，
即使一貫提倡大和解者如我，亦實在看不見政府有任何要溝通的意思。
這不叫見好就收， 這叫趁早投降。
很多朋友見衝突無日無之，真心希望社會能恢復日常——難道投降之後，我們就能回復正常了嗎？一早就回不去了。如果運動此刻瓦解，警方日後只會變本加厲；至今曾經公開表態、聯署、罷工的人們，在公在私都會被秋後算帳；政府全面反撲，選舉、傳媒、法律，制度內外的我們都無處可逃。屆時公民社會遭受的傷害將會無以復加，是真正意義上的一沉百踩。現在叫停，不是懸崖勒馬，而是放虎歸山、為虎作倀。
要不要支持運動繼續下去，於我只是一個簡單的道德判斷：
你能不能接受社會有一群人永遠不受法律制裁？ 我不能，所以我還在這裏。
/ 運動的意義
最後是運動的意義。元朗襲擊當晚，我因工作而閉關撰寫陳詞，直至半夜才發現香港已面目全非。當時一位法律界的精英朋友痛心不已，問我：「我們這麼努力成為律師，其實是為了什麼？」
那一瞬間，我徹底墮入意義真空。我質問自己，我們這一代人，讀聖賢書、修法習醫、關心社會，是到底為了什麼，就是為了看到法律無力駕馭警方嗎？高尚的醫生朋友們，醫院已經淪為被追捕的場所了。中環的金融才俊朋友們，催淚彈已經放到畢打街的十字路口了。
我們甘心香港這樣嗎？
我們若要自由正直地生活，這場運動就是我們的最後一口氣。前路幽暗險阻，無人看見曙光；但在我接受的教育裏，「永不言敗」的意思不是為著勝利在望而戰，而是在逆境波中，仍能披荊斬棘、克服絕望，為著尊嚴、勇氣、平等而戰。
八月了，風狂雨暴，
但我希望香港仍能團結一致，戰至最後。
Come whatever kind of weather.

唔覺

其實係易入屋同埋夠簡單
作為鼓舞加油說話好似係而家唯一一句

幾好

我都唔鍾意呢句

天滅共狗 義士加油 得唔得

所以要搵啲野代替
加油句子 真係唔洗講 香港人加油

某程度句野 仲難聽過粗口

後生個班都得
但當叫驅逐共黨 光復香港
大家都反感 又熱狗又成
琴日叫過都得好少人和應

我覺得句野 要夠入屋 代替到香港人加油先

只有一個方法可以有效打擊藍屍

其實平心而論 先唔好理熱唔熱狗
呢句野其實好有力 大家而家做緊嘅野就係反共

願榮光 唱歌咪得囉

香港人，加油！

根本就係要細分香港人 藍屍 黑警 政府首先要死全家 再嚟政治冷感 同口𥚃支持 但遊行都懶嘅唔配做香港人 返上大灣區做中國人 冇資格坐享其成

我覺得係架
可行就做 可得就推

句野根本無問題

歸義士
香港計班on9 藍絲

我都想叫 但啲人知道句野係陳雲作嘅就反感

咁你叫烏克蘭人 唱歌都得
你都可以繼續遊行

我有照叫琴日
但唔太多人和應

All gory to Hong Kong

叫香港人加油會包括埋班藍絲

應該咁講 口號應該係有目標性 唔係空泛 帶領我地走向目標
所以就咁叫加油係唔夠強力
驅逐共黨 光復香港 趕走共產黨 令香港擁有絕對自治（獨立嘅野唔使講明）

岩啊

Push.